今次選舉連登仔算大個仔架喇，冇嚴重地排斥異已，冇因黨廢言，冇輸左就怨婦上身肯認自己不足，16年醜怪好多架

16本民青vs熱普城
嘈埋啲on9野
邊個唔幫邊個站台
本民青只係影張相唔出人幫熱普城站台又話唔夠撐忘恩負義
搞啲咩網上食熱狗
成堆小學雞咁

20年連登仔竟然幫民主黨胡志偉抱不平
一年前真係冇可能發生
仲會欣賞落選者
真係幾成熟架喇

本土自己人輸左又冇發悔氣，屌票
輸咪輸囉，承認不足繼續努力
支持贏嘅人

16年熱普城輸左
屌票屌到而家
陳雲到而家仲屌緊香港人冇珍惜永續基本法

候選人要努力
投票人要努力
連登仔都要努力

其中一樣野係希望我地真係可以動員到一次入重慶大廈感謝祭，安德魯雖然輸左，但佢真係我地手足，我地亦好感謝佢付出，佢好似有上連登直頭係巴打黎
我地有返啲表示都幾好，不過應該要等武肺過去先搞到了

今次都真係有嗰啲on9諗住帶風向

見Facebook熱狗page屌緊

明明屌緊立場姐姐做新東第一
又屈個班係PR公司

學下唔好自視咁高先啦兒登仔
不過唔排除pr劇本黎

經過 612 71 721 831 兩大戰役都唔成長的話，可以直接投共

嗰班真係大部份PR公司

佢地未走得出16年選舉
成日話香港人抵死
話黃絲腦殘
唔buy佢套野就屌我地然後同我地割

個個咁諗民主陣營實四分五裂

你套野未係主流
咪繼續默默耕耘
割哂全世界有咩幫助先

不如話連登冇普通人呀笨

立場姐姐都唔知有乜好屌
佢點都好過小麗老母嗰啲啦
現實黎講呢啲形象實討好
人地形象好多人支持
冇咩好屌票
啲人估全世界日日mon post跟到貼一貼？

落選嘅去同光譜最後當選嘅議員度做助理